\subsection{AcceptReject}
\textbf{Funzione}
\\ \\ 
Consente di inserire i bottoni accetta e rifiuta (o eventualmente altri) sotto un componente qualsiasi.
\\ \\	
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	  it.tetratron.pera.controller.controller\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ AcceptReject(JComponent comp, String[] name, String[] action,
			ActionListener al)} \begin{verse}costruttore, il componente preso in input viene visualizzato in centro e 2 bottoni,
con nomi ActionComamnd e ActionListener desiderati, in basso. \end{verse}
